我姓陳 你問我答

巴定絲

巴

陳生，貴姓

貴姓呀陳生

老竇貴姓？

總共認識幾多個姓陳嘅人？

姓 陳

姓陳

如無數錯23 個

陳生係咪做物管

生仔除左叫層疊、皮同列品之外有咩揀

唔係

陳出不窮

壓式推銷